家中驚見大鱷魚 屋主：像看著我說「嗨」

美國佛州一處民宅，三更半夜突然被鱷魚闖入，屋主在睡夢中被吵醒後嚇得趕緊報警。由於鱷魚身長3公尺，警方出動12人，才將鱷魚拖走，還好過程中沒有人受傷。

鱷魚脖子被緊緊套住，牠全身擺動不停掙扎，過程中還打破玻璃，玻璃碎片還被尾巴掃了起來。

這隻身長3公尺的大鱷魚，趁著三更半夜，闖入美國佛州一間民宅，牠進到了廚房後，打翻了許多東西，屋主被吵醒下樓一看，嚇得趕快報警。

警方vs.屋主 薇思琪胡姍：「有一隻巨大鱷魚穿過我家車庫，現在就在我家廚房很大一隻。（不好意思牠在妳家裡？）是的，牠超大。」

警方獲報後趕緊抵達現場，動用了12名人力，才把鱷魚拖到外頭，過程中沒有人受傷，不過屋主家中的酒櫃、玻璃桌全被鱷魚打破。

屋主 薇思琪胡姍：「我當下只看到牠巨大的頭，牠大頭看著我好像在說『嗨』，我後來就開電腦打遊戲，冷靜，冷靜。」

屋主說，未來打算要換掉家中的落地窗，避免鱷魚再度闖入。至於被抓住的鱷魚，警方表示，牠在抓捕過程中受到輕傷，已經送到一處隱密地點，讓牠能好好休養。

好彩係美國，如果強國又比人食左la

香港住開200呎開放式單位 鱷魚開門見到豆腐潤咁細都調頭走

有冇位比佢調頭

屋主 薇思琪胡姍：「我當下只看到牠巨大的頭，牠大頭看著我好像在說『嗨』，我後來就開電腦打遊戲，冷靜，冷靜。」

我後來就開電腦打遊戲，冷靜，冷靜。

美國連登仔

當地應該冇air bnb

開門見到鱷魚屋主

似得香港咁走羊，走馬都上哂新聞咩

連登仔既話應該係一拳就打死隻鱷魚然後再繼續打機

上路雷尼克頓

拍一拍隻鱷魚後面佢就會自己跑走

倒車出返去隻鱷魚仲要淆會唔會卡住

好撚冷靜下 去打機

勁，咁既情況下都可以打機

鬼佬無養狗 有養咪咬死晒

香港連登仔嘅話就上連登開po問點做

[突發]我屋企黎左隻鱷魚

佢返屋企姐

[發動連登仔技能] 養鱷魚有咩注意

佢勁 俾著我就激動到係連登成人台開post問人食唔食腸仔蛋

係強國應該俾全村人斬殺之後開幾圍食野味

meanwhile in HK...：我屋企有好大隻曱甴呀~~

［突發］屋企黎左條鱷魚

鱷魚皮鱷魚肉

香港走羊果單,只係俾個on9仔影到放上網
村內人都知個女人每月最少放牧一次俾班羊落街食草
大驚少怪

有冇人記得Jackass電影果一幕

即刻開隻上路鱷魚定定驚

meanwhile 連登仔：屌依啲就有圖->負評->block

你睇條片係咪拍一拍走返落河呀
係屋企拍一拍咪又係走去屋企其他地方

香港就有隻牛行入市區都要上新聞

真係會嚇死

in FL, alligator find u

我都諗起呢幕

有入冇出

0/13/0

巨鎚瑞斯~~~

佢琴晚癲撚左

有無video睇返

冇人:

連登仔: 如果係中國...略省五千字

SCP-682

以前長江流域都有鱷魚，叫揚子鱷，而家少過恐龍～～🦕（即係0）

偷偷的say hello

執左隻自來鱷，你問我答

你問我答

鱷魚肉止咳潤肺壯陽, 美國生番唔識補

enen釣魚 主bo爆氣 開啟大逃殺模式

enen釣魚 主bo爆氣 開啟大屠殺模式

抆槍殺啦

強國唔係報警，係叫兄弟一齊捉來食

卡死左

好補架

Game chat: seriously guys, there is a fuckin gator in my kitchen, i nearly shit my pants
Others: haha, nice one bro

快來我家 咱們把它砸了吃

首先我們把鍋燒熱

香港：濕地公園終身監禁

好似唔夠肥不如養一下先食

渣ga
日本有個呀伯當寵物養

一個唔好彩入左腥港人間屋 應該渣都冇

拍鱷魚屎忽

唔知呢個世界會唔會有人信佢講真

如果係強國應該隻鱷魚急速進化識打電話報返警叫救命轉頭

警察黎話交比佢地處理 結果一樣比公安煮黎食

連登仔會上連登問點做

點解唔開槍射佢